（緊急）英國host鬧鬼 求巴絲收留

是咁的
同兩個fd 一齊去左英國既study tour
個studytour為期兩個星期
其實我地一入到去間屋就覺得唔多對路
硬係覺得周身唔自在 好似有人望住自己咁
甚至有個fd 入左黎就唔舒服 成日都想嘔
個host都有少少奇怪 會突然望住某個位勁耐
但唔係發呆個隻 係好似望緊人咁

點知琴晚就黎料
我晚晚都要同屋企人傾電話報下平安
因為怕嘈到fd同個host 我就落左地下living room傾
傾傾下 突然側邊個櫃 發出砰砰聲
我都肴肴地 屋企人都聽到 仲問我做咩事咁大聲既
咁我都以為應該無野 扮聽錯
點知 個櫃再砰得更大聲
我一望過去
有幅女人相跌左出黎望住我

我地會留到25號就走
有無起英國既巴絲肯收留我地三個女仔

push

放本可蘭經包乜鬼都唔搞你

係咪表達緊不滿，會唔會上返間房傾就唔嘈你？ 三個女仔乜事都一齊行動先

我就係同樓主同host住
真係好恐怖 果晚成屋企訓曬我沖涼聽到大野搞個鎖

如果巴絲方便可以tg我地

靚唔靚女
放心大把巴打會想收留
如果我住英國就好

pish

我都有諗過係咪我打擾到人 一見幅相我已經saysorry就衝返上樓
但聽返fd講 佢沖涼個陣有人係咁搞個門鎖 好似想開門入黎 但個時係無人起走廊

租間酒店囉去

有冇咁得人驚

唔明有咩好驚

有諗過呀 但錢係問題 原本都打算係窮遊英國

唔驚就攪唔到你
冇宗教信仰的話可以試下

咁猛
外國鬼會唔會無咁驚呀

我認我細膽

可能我地第一次自己去咁遠藤雞啲

三個人分好平

咩黎 應該點用

咩嚟？點整架？

英國咁撚大你住哂咩

睇到個名嚇一嚇
入黎留個名

你唔搞佢 佢唔搞你
喺澳洲用英文同鬼傾過計
感覺上都講道理

英國有冇膠囊旅館架
應該唔貴?

盡可能都唔想洗太多 如果真係無計就出去租

hostel/airbnb
百幾蚊晚

佢地驚無錢多過驚鬼，由佢地啦

道家起源 日本密教同陰陽發揚嘅護心法
用嚟集中精神都ok
井字印易學過手印版
照用廣東話講 臨兵鬥者皆陣列在前 就ok

試一試結印之後大叫屌你老母

英國有鬼好正常呀

英國邊撚到

要講英文

問左仲未答
利申住係英國鄉下，想收留3位絲打

個host學校邊個安排?
同返學校講，或者直接同個host講遇到呢d事

租hostel or airbnb share應該唔會好貴?

服部？

俾最多奇幻浪漫嘢包圍嘅國家 但係啲人相反

咁猛?
幫推

酒店三個人除返開唔係好貴姐
錢緊要啲定命仔緊要啲

住緊倫敦 太驚嚇 打到1999sorry

生人唔生膽

四圍都有
香港撞就大聲講 唔好搞我！俾翻啲空間我！
外國就大聲講 leave me alone please!
泰國果啲就得人驚 因為溝通唔到

好驚佢會推我落樓梯
之前都行行下無啦啦有野kick腳

英國咁大⋯你係邊

ghost host

租酒店啦

你係英國邊度阿

好遠，幫你唔到

你喺英國邊到呀

你地夾埋身上有幾多錢？

另外問一下，可唔可以開名

你要即刻喝住佢 stop! 要惡過佢
俾佢知你驚就有排玩9你

咁關租酒店咩事

你試下化個妝化到成隻豬扒咁佢應該就唔會搞你

背撚死人

有3個免運閪屌

我地琴日有同學校傾過可唔可以轉host 但學校果邊rejected 咗

Airbnb果邊暫時見到有幾貴下 我地再睇睇 因為真係驚唔夠

已經同左學校個邊request左轉host 但就話機會好微 因為都係得返一個星期 叫我地唔好太大期望
個host本身就怪怪地 份人好靜 唔敢同佢講
最壞既打算係租其他地方住 諗住睇下有無人肯收留先

我地係倫敦 對唔住各位 我地驚到瀨bibi

證明窮就唔好去旅行

以後唔會了

你大叫自己都係窮鬼 咪搞我地

自己間屋有野都做host,會唔會特登養嚟做鳩你架
拿拿聲去book 間酒店啦，得返一個星期
不過一定有巴打肯接收你地

過黎我到住啊

英文應該點講

I am poor ghost don't beat me

定返個妝先 人地以為同類

Mother fucker!

i am poor af. dont fk me up

窮鬼仲惡

你住邊

無錢搵住hostel先啦

airbnb開新ac有hk250 discount， 你哋每人開一個逐日租

我可以收留你 我呢道無鬼架

重點係3個女仔 收留左就發達

搵間hostel住幾難

啱啱我flatmate走左 不過三個女仔太多 有d驚 所以幫推

火影忍者

原

我係第四個

咁你地因住比鬼屌

哇屌人老母咁撚惡
欺善怕惡就係你依種
今晚瞓覺實有嘢拉你對腳

你就係幅相嗰個

我係隻鬼，尋晚搞到你地唔好意思

上得少連登咩
世途險惡

惡撚到
抵比人搞傻撚
一定係d 西港女
嘈嘈柒咁

邊有人咁多位收留你地三個
窮都要住㗎
一係鬼屋一係酒店或民宿
自己揀啦屌

揾間premier inn la

有冇幅女人相睇下

住city airport 附近

第朝有無去番個櫃睇有無呢張相？

Stupid ass! Fuck you! Motherfucker!

三個真係太多 有位都驚啦大佬
曾經收留過巴打

影間屋黎睇下ok

連開幾日party, 你有猛鬼， 我有嘩鬼

難分真與假 其實我地唔識佢

3個女仔？黎我到我收留你地啦

我地依家係街遊蕩緊 媽呀唔想再入living room

Leave me alone CUP

我係幅相， 尋晚跌親嚇到你地， sor呀

係咪扮野想呃free room炸

發生嚴重交通事故 司機切記勿跟車太貼

琴晚偷睇過 個櫃無移翻去原位 張相都無擺翻埋

無呀 邊敢影呀
琴晚返去見到個櫃同幅相都係無郁過
唉今晚要返去 到時睇下有無機會影到個櫃比你地睇

on99
上面班厹固然核突
但上來毒撚forum大大聲同人講自己三個女仔叫人搵位收留你，
你唔好同我講你expect唔到會有一大班咸濕仔撩你
中二病就返屋企啦，世途不嬲險惡

性交驅鬼

今晚翻去嘅話搵機會影

英國邊度，睇下救唔救到你

我係英國都遇過，嚇到仆街，於是我諗到個好低能方法，因為以前話香港警察帽上有皇冠就鬼都怕3分，又代表正氣，我係屋度同空氣講黎住幾日啫，大家俾下面，然後播god save the queen播到最大聲，又將英女皇登基相放screen saver, 播歌時聽到bang bang聲撞門，樓上又拉櫈，嚇到仆街 我唯有播足一晚，之後無再聽到怪聲同無感覺有人望住我喇

倫敦zone5

我係個host
屌曬你地老母
邊有鬼

London 住緊kings Henry drive附近

London 果陣我臨時臨急搵左間酒店先500蚊晚

小你老母個妹咩

上嚟連登求救
比人姦咗都唔知咩事啦

拍緊鬼片？

4p
Now or never

你咁得閒係到開post不如自己去搵酒店啦
老老實實三個女仔除翻開每人都唔洗好多錢嫁

希望你哋冇事
如果係我應該嚇到傻咗
寧願瞓街都唔想喺嗰度瞓

呢個世界冇鬼

不了

London 邊道 有2間大房 問下我阿媽比唔比
乾唔乾淨先你地 用完d野會唔會亂鳩拋？

其實你係發現比人屌先割席下話

我地係Croydon new addington 果頭

諸邪

我地很整潔的

已經搵緊啦 希望快d搬到

睇得出嗰女仔好驚
班假膠戇鳩當有趣
阻撚住哂大人地求救
有人話可以收留 啲假膠又玩野
低質到咁

快快走啦
一陣黎套真人版 conjuring 3 就無謂啦

你個host無記錯係巫師黎wor

其實會唔會係個host唔想你地住所以搞咁多嘢

我琴晚就係諗緊conjuring

係唔係都要走架啦

好奇一問做咩唔叫屋企匯錢黎book酒店

小妹小妹小妹小妹

屌 我都覺得係 一講就嬲 琴晚食完佢煮既野 我地三個一齊肚屙

仲要成日有緊要野聯絡佢都唔覆

個host點怪法 可唔可以形容下

可能個host就係

連登仔: 一次性交房租

最衰返左黎香港 如果唔係真係有得收留下
有一間大客房空左係到 唯有幫推下
利申：英國巴打 住倫敦 早兩星期返左黎香港

一睇就知係個Host專登整黎嚇你地，然後搵Hidden cam錄底晒，遲下係Facebook 或者YouTube 會見到你地

係咪ef d 遊學團阿

詭屋驚凶實錄

有錢去英國無錢租過間airbnb住
就咁上網叫人收留你地
男仔都算 仲要係女仔 係咪on9

你係咪諗住就咁走，唔通知個host

圖都無張

會通知佢

冇錢咪撚去旅行啦 落club食洋腸咪有房訓

我地係街外唔敢翻去

邊有安排得咁撚好，個Host望住一個地方，扮有問題。然後櫃會有張女人相跌出黎，世事有咁啱，買六合彩都仲啦！

無人專登安排我死都唔信！

點解上黎連登講都唔去附近搵下酒店hostel?
Hostel用得幾多錢 一星期當你一千 去得英國study tour一定有 再唔係就碌卡/叫屋企人幫
唔捨得洗錢但驚想點 叫巴絲打免費收留你人地唔洗錢咩

就好似同佢食飯咁 餐枱同客廳連埋一齊 咁廳果邊就係發生靈異野果度 平時無人嘅 個host會成日望向果邊 好似注意到啲野咁望到實一實 完全唔係發呆果種 仲要成日三更半夜播聖詩

影張相睇下先啦,行李攞咗未呀?

zone5

頂 未呀

啱啊清

影張相拎行李就走 去附近hotel訓啦

留名睇女人相

Travelodge嗰啲都唔夠錢?
一晚先50鎊

發窮惡就鬼都怕左你

到底係邊個係咁負皮d comments

又係狼來了假膠post

問題係我地之後會去其他城市留多2星期 帶嘅錢只夠日常洗費 我都知可以叫屋企人幫 但仲有成個月我地驚屋企人擔心

個host係阿婆?
今晚喺living room fb live

hostelworld搵hostel搬啦，十幾鎊一個床位

可能有個人比人捉咗入櫃,佢聽到講電話既聲向你求救,
點知你就走咗去唔救佢

貼對腳黎睇下先 我再考慮

練膽旅行團

你邊位

叫屋企人俾住錢先啦 寧願住鬼屋都唔叫屋企人幫手？

嚇返隻鬼轉頭⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

假膠死全家

啲女人發窮惡

有去過oxford circus個廟打算求個符 點知無開 一陣再去睇下先

係！

屌你老味，我就係住你隔壁房
訓訓下半夜三更聽到隔離條撚樣播國歌
即刻嬲到撞門想屌鳩你

後尾真係唔夠你玩，我走左

JESUS MOTHER-FUCKING CHRIST IS GOING TO PIERCE YOUR STUPID LITTLE CUNT'S ASS OFF WITH HIS HOLY DICKKKK
試下對住幅相瘋狂loop呢句再放火燒咗張相，你惡得過隻鬼就係你贏
利申:捉鬼大師

其實有男人一齊去旅行真係點都好啲
起碼陽氣都重少少

做雞啦
做雞大把著數 有錢有地方訓

咁撚多方法你都唔試
你可以訓街
可以去領事館
可以打比入境
乜都唔做上黎傾計

哇屌要人幫手仲咁撚惡
住緊london zone1 原本想睇下有無野幫到手 而家咁睇都係不了

利申：絲

夜晚最陰嘅時候就分晒啲陽氣比啲女仔

你點知佢真係第三個女仔
又可能係隻鬼控制住佢

屌on9 去旅行淨係帶必須用既錢 信用卡呢 朋友呢 叫朋友香港匯住過黎先 返到再還

邊度鄉下呀你

冇錢仲要去London

咁認真托7啊

需要幫忙？

我地有上網搵緊有無平嘅酒店/旅舍 sorry 第一次出遠門無諗到咁多

More
用人海戰術整旺個場
其實你地陰氣太重 咁多女仔

lm

殺

我地無諗過住host會發生依啲事

on99 發達靠呢鋪 ！重唔開live /錄底擺youtube 分紅都靠你買樓呀呢鋪

堅o既話

講下個host點奇怪

比訂房條link嚟啦

關你撚事咩

成班戇尻仔用春袋諗嘢 好嘔心 我屌哂你地老母

我係第三個女仔, 同上面兩個女仔同一個host[/quote]

惡死人咩豬西 今晚俾鬼屌囉

又關你撚事咩

叫六字光明咒可保平安

真心想知邊間
俾條link黎提防下都好

九頁都未有人幫手
如果我係london一定渣埋車接你地

你係搵就快 依家有太陽冇咁恐怖快快手搬行李走

惡死人咩豬西 今晚俾鬼屌囉[/quote]

笑左 隻鬼搞佢地唔好冇原因

咁撚西 抵撚死

笑左 隻鬼搞佢地唔係冇原因

咁撚西 抵撚死[/quote]

你地走唔甩架啦 哈哈...

不如你調番轉, 搵人去你間屋到陪你地過夜啦,

多啲人膽粗啲

無錢學人去旅行
無錢去旅行既代價咪搞到咁囉
就算係去hostel都唔會好貴姐咋麻
買本聖經
求個安心
好過上面搞哩搞路咩念咒啦

聖經係無用 扮咩大袋阿你

認真講
我平時同條女行啲陰森恐怖嘅地方
住啲咩尾房之類都冇問題
唔好話我冇感覺
就連佢都唔覺恐怖
我估我真係陽氣過盛
利申：細個讀男校 日打一次飛機

你地一開頭入去住個陣個host就係咁？ 你地有冇同佢傾下偈呀個啲？我見我啲朋友去完exchange intern返嚟好多都話啲host好nice招呼好

feel 到有人想玩嘢
貼張恐怖圖

London本身可以幫你搵到屋 但係啲Fd走曬去旅行

勁

LINK??

認真點都好過樓主臨時臨急走去學埋咩符咒

[/quote]
佢唔係第三個女仔
第三個女仔好nice唔上連登唔講粗口斯文人黎
其實我好大壓力 晚晚都驚到喊住訓 發惡夢 訓唔好
唔敢同屋企人講太多 怕佢地擔心
份人又毒 朋友唔多
想搵朋友幫手都左諗右諗邊個會肯幫
第一次遊歐洲 無諗太多
我認我金錢管理上做得唔好
只係帶左足夠既金錢

你咁講我覺得真係好過份

佢唔係第三個女仔
第三個女仔好nice唔上連登唔講粗口斯文人黎
其實我好大壓力 晚晚都驚到喊住訓 發惡夢 訓唔好
唔敢同屋企人講太多 怕佢地擔心
份人又毒 朋友唔多
想搵朋友幫手都左諗右諗邊個會肯幫
第一次遊歐洲 無諗太多
我認我金錢管理上做得唔好
只係帶左足夠既金錢

你咁講我覺得真係好過份[/quote]
走阿！

一個唔信開主嘅人聖經係冇用

要叫 豪火球之術

如果真係瀨野既話
我呢d冇信仰既人
除左大嗌屌你老母仲可以點

大叫： Stupid Ass

CIE ?

最撚簡單係九字真言佛號都得
其實鎮靜作用比較高 唔驚佢就攪唔到你
哩樣可以話係咁多樣宗教嘅共識

驚咩阿 今晚開個fb live直播捉鬼敢死隊 睇下人勁定鬼勁

點做到咁蠢 三個女仔 三個都冇多餘錢/信用卡/提款卡
同時身邊冇人提過去旅行要帶多少少錢
三個遇到問題都唔識解決 淨係識喊 開po等人幫 求唔知有冇用既符
柒少陣啦

咪係囉

利申第四個

好心唔好害人啦
分分鐘以為你聊交打

英國邊頭先得架！

屌，講左10頁，圖都冇一張，你話點都得啦

知自己細膽,去外國又唔準備足夠金錢走佬
London都驚唔洗去東歐了

去唐人街搵一個叫毛投髮既師傅

英國巴打留名，屋企仲有2間房無人住
但我無話要幫手 純粹留名

Airbnb啦 一個都話啫 三個點收呀
再唔係就holiday inn屈蛇 你地ldn zone幾？ldn都好大架喎

講得好岩 真係起碼搵樣野可以有鎮靜作用先

上面已經有幾個巴絲好似話可以啊
不過咁 三唔識七 邊有咁多人真係可以霎時間收留到三個人 仲要係三條女呀 無睇過knock knock咩
係香港都未必得啦 真係當連登萬能咩
唔係事必或者真係幫到你 咁都要自己諗辦法
非常時期咩方法咩錢都要用要試架喇 仲要係大城市 問題不大既

知道了 對唔住各位

護身多過攻擊性

假膠收皮喇

勇敢面對吧
你有J的

Hi, 我就係畫入面果個女仔

後生窮遊大地係咁撚樣㗎啦，屌人地做乜鳩
唔係人人都好似連登仔咁月入廿萬

上hotels com 搵啲3星既 五百蚊一晚 一人都係二百蚊唔洗 一星期都係千四蚊 快快手上網book間酒店快過等巴絲救 手上無錢就叫香港既家人朋友幫你地book啦

收留既巴打小心
色字頭上三把刀
特別依家咁危險
隨時係回教刺客
一陣亂刀斬死你
可能個host已經…

男人1個都可以比個地下你瞓
女人真係唔得, 仲三個

重要三個女仔
姐係九把刀

樓主一路求人但一路屌人
租左比依三位個女仔事後唱你事小,屈你強姦事大

咁耐都冇link就知係假膠啦

Host會有link

影個女人張相黎睇下

咁而家姐係點

知道了 搵緊 未搵到

有咩緊要得過命仔 有奇怪就即走喇
hostel乜都好 頂一晚先再開post求救喇
邊個city又唔講 仲要3條友度過哂都做d咁 on9野
仲打算搵人求救 自救左先喇

窮遊窮到預多一兩千都冇
而且佢地唔係窮遊 係study tour

咁你點訂房
BTW圖都冇張

如果你地冇搞到人
佢搞你地 我幫你咀咒隻野永不超生

唸下經 安心啲

可能我地語氣重咗 但果位巴打我地真係唔識 樓主壓力大加上想澄清 先會咁 同埋被嚇得最多果個係樓主 對唔住

有無咩經推介？

唔係我地訂 host係依邊學校provide

London croydon果邊 搵緊了

假膠

如果係真就po張相黎睇下
living room bed room乜撚都好

我地仲係出面未返到去 想要嘅 可能要等今晚

咁地址有掛

咁你依家影張倫敦街景咪證明你唔是假膠囉

咁同自爆有乜分別 巴打下次去唔好住new addington 咁就最好了

好似好刺激，詭屋驚嚇實錄咁

翻到去影俾大家睇 應該唔怕嘅

起碼出事都搵到你

西洋鬼用返天主經
Our Father
Our Father, Who art in heaven, hallowed be Thy name; Thy kingdom come; Thy will be done on earth as it is in heaven. Give us this day our daily bread; and forgive us our trespasses as we forgive those who trespass against us; and lead us not into temptation, but deliver us from evil. Amen.

Hail Mary
Hail Mary, full of grace. The Lord is with you.Blessed are you among women, and blessed is the fruit of your womb, Jesus.
oly Mary, Mother of God, pray for us sinners, now and at the hour of our death. Amen.

背開英文
thy讀「大」（好似係）
hail mary幫你改左做現代英文版

收唔收貨？

唔該巴打 即刻背咗佢先

仲有太陽快啲執行李喇

午夜靈異錄像真人版

今晚會無命...

港女真係豬到，個一二千都唔舍得用，命仔定錢重要？預家幾皮第日時驅鬼啦

走之前影嚟睇下

讀前 讀後要做十字
用右手觸頭->心口對落小小->左肩->右肩

9點先收太陽 盡快趕緊翻去

屌唔記得 一路做 要一路講in the name of the father(頭) and of the son(心口對落) and of the holy(左肩) spirit (右肩）

好撚假

平安到香港去要信教

fb live 正喎，可能之後變 A1 有人幫手

開live訓
有得睇paranormal activity

開live

Lm

留名
個妹都係倫敦

Btw係咪大學d study tour
近排見ig都好多frd去英國玩/遊學
試下frd撘frd咁搵啦
就咁搵陌生人好唔安全
同埋少少錢就唔好慳
真係無就去少個地方買少樣手信住
比錢出去住啦

唸呢個

唔識唔好亂搞

六字大明咒咋啵

唔信都有用
最basic但最護身既經文

可蘭經

live左

不如錄下音放上黎大家一齊聽冇咁驚

屌佢老味 出疾疾護法現身咪搞撚掂囉

可以三個女仔自己去英國我諗樓主都已經係大學生，咁大個應該都識點應急仲要有三個人

如果我係你一定第一時間搬離間屋，因為唔係淨係得你一個feel到有野，係另外兩個都feel到，咁睇黎真係幾大獲

其實英國hostel都好平，百幾蚊就住到，你話你帶左淨係for日常開支既錢，咁我諗你帶既錢點都包埋你食同答車掛，如果係咁咪食野食平d,可能食多幾餐用黎拉上補下lo

其實老實講三個女仔去旅行遇到呢d野係會好驚，但你地三個女仔竟然仲夠膽上網問有冇人收留你，一陣有d三唔識七既人溶左你地都唔知咩事 我勤你地都係正正經經出去租房算啦

你係信嘅根本疾疾護法現身都得
可能好過粗口

Airbnb

大個女架喇
自己搵hostel 或者bnb 啦

訓街

◎咒印功德
此咒利益能﹔一降魔﹐二治病﹐三免劫﹐四各種成就﹐五去障﹐六登佛位﹐即得定開慧是也。

係密宗（姐係佛教一支最多顯示神通的流派的最中心最根本的經文

今日倫敦成29、30度仲要風和日麗，張相d人著到咁咪玩啦 起埋底就知假膠黎，此post已完

首先多謝咁多巴絲tg同係post度俾意見先
好感動
我地依家睇緊有無平啲嘅房了

建議你唔識就咪亂搞
嗡下佛號/祈禱就夠
唔係隻野以為你挑佢機

三唔識七 要人free 俾你住
你地有d 咩等價交換

Study tour ? CCCU ?

用鹽圍圈可以防鬼入圈內 如果你信嘅話

租？
一千幾百港幣都俾唔起

窮遊，仲要去英國
抵撚死

Airbnb房三四百大把選擇啦，用埋新account 個現金優惠，除番開book七晚每人一千都唔洗 唔食咁好條數已經番番黎
無謂為左少少錢去投靠咸濕仔啦

搵到了 但得一張信用卡可唔可以分幾個ac用

無錯
六字大明咒雖然係普傳，但外地持咒未必有力，對方亦可能有不同宗教信仰，一陣搞到有反效果就麻煩了
我地自己處理呢d古怪野，都未必會用到明王部d降魔咒，最多都係用光明真言
念經未必得，有個兇宅個案同呢個差不多，於是事主聽人講放《金剛經》係房，點知事主發覺反而多左「朋友」黎睇經，所以未必一定得

個人經驗，都係搵地方暫住，又唔係過人世，睇到咪當自己一時眼花，唔熟d宗教野，避之則吉

.直接聽籟2之前出嗰隻佛教概念大碟啦🤘🏻

抵死啦 斬斷我隻手

未搵到酒店都好，拿拿聲返去攞行李走先la 仲想等夜晚返去 未嚇夠？

怕無錢仲怕過見鬼

笑到喊

送張鍾馗相比你
香港有d兇宅門口，都有貼鍾馗相出走廊

呢句真

留名學野，外地持咒會有可能出現咩反效果
唔同宗教唔係形式語言不一
但殊途同歸？

就挑佢機啦
大嗌老子甚麼鬼都不怕

影嗰副女人相黎彩下先

樓主記得影相

俾錢住間hostel仲快捷合理
睇下啲租床位既hostel clink78 wombat個啲囉
不過你地三個夾間房仲扺啦

*睇

簡單講，人地係地頭蟲，外地勢力更厲害都要分主客
大部份都係導人向善，但差異一定有，殊途同歸的話根本就唔會有衝突或宗教戰爭

會影 唔知翻去會唔會嘔

學下conjuring，你試下大叫: I condemn you back to hell

帶唔夠cash，你book 間Airbnb/酒店，碌卡返到香港先找數囉 再唔係叫屋企人幫你碌左先
咁大個女，獨立d

好野 蓮花生大師

搵真主啊拉幫手啦

講真,如果真係有鬼想搞你,就唔駛搞咁多小動作嚇你啦,好明顯佢無足夠力量搞你啦,至少你剩係聽到D怪聲,擺明大你啦

係咪傻嫁
3個女仔問有冇人肯收留你地？ 有人收留你都驚啦
就算真係有鬼 最多咪嚇你 但一個陌生人隨時姦左你 再捉埋你啦

倫敦既巴打就爽啦 有三隻免費閪

咁又關你撚事呀？

應該無問題
唔得既就搵hostel, 都係百令蚊一個床位，最平我試過9x港紙，佢地都會有房可以租，祝你地好運

你揾到張相女人個名就無事

記住

窮撚係惡過鬼

我屌你老母臭西俾咁撚多錢黎英國想黎見識，你攪鳩我？

抱住呢個信念 人見低頭 鬼見伏地

咁我搞下先

呢區？
出名多鬼

班毒撚上網鳩up就叻 真係見面果陣一定口疾疾 頭dupdup

推

樓主真係走去搵個名嘅話
同恐怖片入面啲戇鳩主角有咩分別

樓主返去唔好影相喇，唔洗證明比人睇
你覺得間屋有野仲周圍影打搞，跟住你點算

未天黑搬去hostel先，可以逐日租，唔啱咪住1日先，再搵地方

我都覺得係
一係就係佢自己玩9佢地

你個host 有問題姐
揾air bnb la

波野波羅me 波野波羅me
念十次ok

屌

btw, 我覺得係假膠
因為去study tour應該會有emergency number call返學校
學校可以比個臨事住宿(一定有的)

誅邪！

向英國巴絲求救
今日第一日到埗，住緊個間房無冷氣，唔開得窗
想買個風扇 好q焗
想問brighton/falmer邊度有得賣？感謝

LM 跟進

你可以上argos個網搵風扇，睇岩再睇下Brighton有無貨
如果有你可以mark低之後去argos拎

住倫敦 要幫手出聲

來來哥哥屋企，你地係英國邊度？

真心唔明點解上黎求救
3條友住hostel share room都唔會貴得去邊
一個星期姐都係
碌住卡先都得啦

你影幅女人相上黎

可唔可以拍段片黎睇下 整色整水既鬼老實勁極有限

巴打好研究

我有個親戚搞離婚都係咁
個時佢老婆恰佢恰到上心口 仲想分半層樓
佢就日日係係屋企扮痴線
望住d野望半日
煮飯個時就邊切菜邊就口up up話 「死八婆 想搶我棟樓」
再扮下有鬼係間屋咁

我覺得係個host有問題

而家咁啲酒店錢都要省？

好猛

窮人爛命一條都怕鬼
你大鳩佢發窮惡啊嘛

屌你 卡卡西個手套黎嘅
係大嗌 雷切！

有呀 個同佢講撞鬼咩

但

點解唔講得

唔知樓主係假膠定點

btw簡單d可以試下用結界，係房既四角唸佛號（喃嘸阿彌陀佛）之類，如果信其他教用其他宗教既都得。唸果時心中默想有一團火係個角燒起，係角做一次，心中默想形成一個四方火結界保護房中既人。
細個果時一個宗教師博教既最簡單方法，但效力好似只係增加自己個磁場之類。

住親酒店都用

收留得三條女 認住有閪屌 點知食白果 咪搞下小動作囉 冇事嘅

Bnb用信用卡架嘛
貴極咪最多平嘅千幾2000幾一晚都有 (我喺倫敦市區住過)，三個人分, 每人都係幾舊水
重點係 仲要係返嚟慢慢還卡數，唔係你身上面有幾多就俾幾多假，碌撚咁

live

依家翻緊去

開個SEX PARTY積陽氣
3個女配8-10個男

唔洗玩到sex party, 都唔洗話幾多個男仔
你嗌到8-10個都係女黎陪你3個, 真係鬼都怕左你地

可能係我影得衰 個櫃本身係拍埋嘅 依家離開咗 有張藍色相突咗出嚟
我唔敢影啦
我執野去其他同學host訓一晚先
有怪莫怪 細路仔唔識細界

屌張相離遠望都好撚邪咁

訓喺sofa果個就係個黑人host?

求人仲咁撚串
慢慢同的玩啦臭閪

訓係邊張sofa?

我仲想話, 唔計突出黎幅相, 間屋既色調其實都唔差, 好似幾好住咁...

中間果張囉 有個力架

中間張梳化放咗啲乜野？

係幾乾淨
但天黑曬就唔同講法

趁時間仲早 你地快啲走

頂 係 果個係host

點解你個host好似冇野咁

唔好嚇我 係咪激嬲咗「人」

英國邊到？可能幫到你

岩岩追完post,都係倫敦玩過。建議你地可以試下couchsurfing,搵下人收留你地,有時唔難搵到

咦 live左
睇樓主最開頭段野睇到打撚晒冷震
上次book shortlets住 屋企人訓晒得我自己係廚房㩒電腦plan行程都好撚驚
有咩事記住打返學校求救 唔好怕話撞鬼d人會笑鳩你 安全最緊要呀

人地之前味講左倫敦

藍色嗰張相就係樓主傾電話嗰晚跌出嚟嗰張？

係 嚇到瀨屎

藍色框張相係佢親人？
間房係個女人之前住？

無問到 不過host向來係單獨住係依間屋

Sw18有屋 星期一就返香港
幫唔到 如果唔係既話可以留你地

唔好走啦...

個host 好少講野？一講通常講啲咩？

係勁少 成日都係我地問佢過成點呀 問多少少佢背景呀同興趣咁都係一句起兩句止

幫佢放返好個相框先啦

真心咩 唔敢行埋去

我就唔信咁猛 似係host 想趕走你地多d

有冇你地住個間房圖

我地有執房洗碗架

有沒更多間屋既相

咁就奇怪，一個黑人女人
點解屋企櫃會有咁多白人相

去Peckham rye租間酒店住啦 之前住過唔錯 平靚正

好恐怖下喎 有冇屋既相睇下

個門口好細 係影得咁多 房隔離係廁所

我覺得好靚 想住

來吧 不過間屋係幾凍 凍過其他同學嘅host

拎行李走未呀？

冷氣都慳返

執緊 就快著草

有得快啲走啦 就天黑

Host: WHERE ARE YOU GOING, GIRLS?

盡快離開啦
安全最重要
平安返到來開個post詳細講下

其實 用一個長櫃 放咁多唔同嘅人嘅衫 好怪

邊撚到有人

we are now leaving, we won't disturb you anymore byebye

奇洛李維斯果套戲

條友假膠黎架戅鳩

首先聽到拉櫈同撞門都以為有人玩野，但我確認左隔離同樓上無人住先覺奇怪，半夜訓到郁唔到先覺得驚，本來諗自己太攰先咁樣

地震淨係震個櫃

係邊頭呀
間房仲未退可以借比你地
利申: Leeds撚

執好行李快啲走。唔好再返去間屋

頂 我係咪識你

走啦走架啦

都話左zone5囉

盡快離開
認真
盡快走

Get out

恭喜樓主zone5搬去zone1

如果係跟EF 既佢地可能安排換屋架喎

你地英國邊到

屌係咪你驚得濟打到1999學校唔明有幾緊急呀
Btw最後無人幫你咪自救囉 用住信用卡（屋企人個張都得喇）去睇下bk唔bk到房 窮乜撚 返到香港大把時間pt找數
試下冷靜少少 打上連登無用嘅

幾多歲

希望你地無事，平安回港
之前啲奇怪事係比signals你地

收留佢地3個嘅巴打 真係要諗清楚

好似好恐怖咁

走咗未？

快啲走

人呢

咪玩啦 持呢類咒要師傅傳授先有用
同埋你個心都要去到果個level

否則你學既只係手勢 而唔係法

月入幾十萬既連登大神點解潛曬水無人幫手

come to my place

ching 識玩
比你食左先

身處英國留名

教人整符真係痴撚線
第一 你根本無好既材料去畫出黎
第二 根本唔會畫得好
第三 個符由你畫出黎效果應該=0
第四 比張符你都唔撚識用

到陣時激嬲隻野你地全部唔洗走！係咪癲撚左

仲有樓主三個快d走啦，錢解決到既問題就唔係問題，住一晚半晚酒店三個女仔我諗點都夠錢應付掛？

信有耶會信冇鬼？

呀穌哥都係靠趕鬼出身

總之，走左先講。

多謝喎 咪以為你改咗名我唔認得你

Btw各位有心了 今晚去第二個host訓 然後就搬hostel thanks!!!

一王三后

千幾蚊都慳，比人溶咗都唔知咩事啦

認真 有冇諗過拍下片

你呢單令我諗起台灣某大廈鬧鬼 消防喉位度門比隻鬼係咁大力關門 彈開 關門 彈開
兩個看更拍住片過去 d燈係咁閃閃下 見唔到有人
行到埋去就停左

根住黑人以為你岐視佢

3條女夾錢住酒店有幾貴

咁都唔肯俾抵撚死

其實有個黑人 黑衫黑褲 地理環境太黑睇唔到kick到腳 成個人撞左埋個衣櫃度 跟住整跌埋張相

sor

走左就好
安頓好或者返香港記得詳細包膠

黎啦 帶你番教會

原本個樓主呢？

3個人share酒店住都貴?
你問得黎兩個星期都完哂

你真係驚又急切既一早走左啦

我覺得可能係個Host扮鬧鬼趕走佢唔鍾意既人

你搭25號 出去 churchill square
有咩俾個 tg我問我

係咪去左 sussex

唔出奇呀 反正俾左錢

咦仲有ching未走 係咪唔想返香港

仆街三個女仔都唔係好安全
不如咁啦比個地址我我而家飛過去保護你地啦

你都係個間?

惡靈係魔鬼 唔係人死咗之後濟留喺人間嘅靈魂

係阿
下禮拜3飛lo
考完final hea左成個月 係時候返去做下野

係唔係你三條女太嘈呀 搞到人地想趕走你

坐25
去argos買

死到臨頭仲要上連登求救

（緊急） 比兩條女埋左落地下，應該點做

一定有問題，分分鐘有野係你間房，唔係唔會咁凍

認真答你，你Croydon咁遠係附近租酒店平啲既

我岩岩係trip advisor到search有間叫easy hotel由十九住到廿五加埋三百磅，你地三個人逼一張床都夠住既每人一百鎊

有需要再問啦

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

樓主拍番條片 應該好正

好想要樓豬條底褲

比鬼搞好過比收留你既人搞啦

咁樂玩點解唔繼續住，影到鬼片，你發達都似

呢位巴打講得好啱

上網買

張床嗰張相好似真係有朋友仔

樓主係咪讀shityU?

試下貼連尼住張相出黎，可能有用

你見到D咩

有啲唔好嘅energy囉 朋友仔?

大叫屌你老母la

三個女仔驚鬼
但又唔驚去陌生人到住

我會唔會係識你

等等 樓主呢

會唔會已經....
從此，黑人女屋主嘅櫃入面，增添左三張亞洲人嘅相片

港女真係on9
無錢學人旅行 做鬼醒嘅都搞你地先啦

好仆街 3個女仔屌返你班傻仔轉頭就咒人比鬼搞 人地屌得有錯咩你班傻仔真係緯春袋諗野
btw 有親戚係英國 但離倫敦3個鍾車程 愛莫能助 幫推

屌 戇鳩 個撚個用埋啲濕鳩方法驅鬼 屌你茅山師父都有得速成咩

有無同張相四目交投....
有就...

係咪個host想呃錢？

老子什麼鬼都怕

好撚威喎

樓主家下點？

樓主呢

酒店囉
唔想一陣見到又開post俾人食左好撚慘啊個d
Premier inn 算ok

擺咁多人相喺屋企都好奇怪
不過我都係見唔到人喺梳化 最右果張？

恐怖片情節
又驚又唔走

睇下個櫃係唔係有野，可能host 整古你

樓主記得報下平安

講好價先 洗唔洗用套 比唔比中出口爆

頂你

講野講清楚啲先啦

哩條橋...

咩樣先？

靚女免費，醜既令個收3000

樓主都好耐未上水 g

瞓機場囉 一定唔怕有鬼
有廁所有餐廳乜都有
出london又方便, 去第二個城坐national express啦

利申: 住london遠郊

airbnb除返三應該afford到啦
真心no hard feeling講句 如果咁都afford唔到我唔相信你一開始有足夠財政能力去study tour
所以試下搵下啦上airbnb!

想又食又拎 又唔想付出 除非
利申：倫敦二區有屋

比我感覺係窮撚r屋住 仲要污糟唔企理
係有鬼 係人都即搬啦 仲點會慢慢揾地方搬

仲揾緊假到呢

返撚左香港幫你地唔到

通常D ghost驚污糟野，成條m巾飛埋去即刻魂飛魄散，要見紅個隻，成功左比埋圖

緊係搵班鬼仔上去打個靚飛機壯下d陽氣啦

咁就解釋到點解佢地咁耐都搵唔到酒店

一係你地就真on9，一係就搵水魚。

千祈唔好呀 呢三位絲打 可能已經係。。。。

想問你地係唔係學校tour 一行29人
有無同香港間學校/office講呢件事

我係隻鬼
屌曬你地
嘈撚住哂

有錢去英國冇錢住酒店，住1晚都算，仲想住成個禮拜，唔覺得唔好意思果下好笑，正乞兒

R屋住

要俾錢既

溫故知新，以後你就知點做

有無人知樓主還在生嗎

LM

英國住宿鬧鬼我都試過，有一次係Scotland,airbnb個host 神神化化，入屋果陣 大門打開，行哂成間屋到無人，行到花園回頭想入屋特然見到佢，佢眼光好呆滯，比左條key 我就唔知去左邊，之後都無再見過佢。

講番間房，少少復古風，一入去係覺得幾乾淨既，但感覺到有d野，認真睇先發現四周圍都係恐怖洋娃娃，係房既唔同角落望住我，而且仲有骷髏頭 係枱上，諗住住一晚就唔理啦，點知半夜係會有聲既，電視係半夜12點正自己開著 我熄完佢會再開番，間屋仲有腳步聲，但無見過其他人，成晚係開著燈咁訓，訓得好差，天一光就走。 不過又無穿無爛，

係英國都試過幾次有古怪既住宿最後都無事，其他經歷有人想知再講，總之，樓主唔洗太擔心，果d野通常係玩下你，唔會有咩實際傷害既

拿拿聲嚟個patronus charm先
攞枝木筷子對住個櫃大叫expecto patronum

scotland 邊到！？？

Inverness